<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff version="1.0">
	<file orginal="global" source-language="pl_PL" target-language="cs" datatype="plaintext" date="2012-07-02T03:01:05Z">
		<body>
			<trans-unit id="1">
				<source>Płatność</source>
				<target>Platba</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="2">
				<source>Dziękujemy za dokonanie płatności.</source>
				<target>Děkujeme za zrealizování platby.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="3">
				<source>Płatność nie została zrealizowana.</source>
				<target>Platba nebyla zrealizována.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="4">
				<source>Płatność została błędnie skonfigurowana.</source>
				<target>Splatnost byla špatně zkonfigurovaná.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="5">
				<source>Zakupy w systemie ratalnym LUKAS Raty dostępne są od 500zł do 10000zł wartości całego zamówienia.</source>
				<target>Nákupy na splátky v systému LUKAS Splátky jsou dostupné pro objednávky v celkové hodnotě od 500zł do 10000zł.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="6">
				<source>Proszę zaznaczyć opcję: 'Oświadczam, że zapoznałem/am się z informacja o warunkach i sposobie udzielania kredytu ratalnego LUKAS Banku'</source>
				<target>Označte, prosím, pole 'Prohlašuji, že jsem se obeznámil/a s podmínkami a způsobem poskytování spotřebitelského úvěru banky LUKAS Bank'</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="7">
				<source>Aby złożyć wniosek o kredyt ratalny w systemie LUKAS Bank przeczytaj poniższe oświadczenie:</source>
				<target>Chcete-li podat žádost o nákup na splátky v systému LUKAS Bank, přečtěte si nejdříve níže uvedené osvědčení:</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="8">
				<source>Wybrana została przez Ciebie forma płatności LUKAS Raty.</source>
				<target>Vybrali jste formu platby LUKAS Splátky.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="9">
				<source>Do wypełnienia wniosku o kredyt ratalny LUKAS Banku niezbędne będą informacje zawarte w dowodzie osobistym.</source>
				<target>Na vyplnění žádosti o poskytnutí spotřebitelského úvěru v bance LUKAS Bank budou nevyhnutně potřebné informace obsažené v občanském průkaze.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="10">
				<source>Konieczne jest także podanie informacji o miejscu zatrudnienia, formie zatrudnienia (umowa o pracę, nr renty lub emerytury, inne), wysokości dochodu.</source>
				<target>Kromě toho je nutno uvést informace o zaměstnání, formě zaměstnání (pracovní smlouva, č. renty nebo důchodku, jiné), výška příjmů.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="11">
				<source>LUKAS może wymagać od Ciebie dodatkowych informacji, poza tymi, które zawarte zostaną w wysłanym przez Ciebie wniosku.</source>
				<target>LUKAS Bank může od Vás kromě těchto informací uvedených v odeslané žádosti žádat také některé další doplňkové informace.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="12">
				<source>Jeżeli wystąpi taka konieczność zostaniesz o tym poinformowany w trakcie kontaktu z przedstawicielem LUKAS Banku.</source>
				<target>Bude-li to potřebné, budete o této skutečnosti informován(a) během kontaktu s představitelem banky LUKAS Bank.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="13">
				<source>Przed wypełnieniem wniosku o kredyt ratalny LUKAS Banku zapoznaj się z</source>
				<target>Před vyplněním žádosti o nákup na splátky prostřednictvím banky LUKAS Bank se obeznamte s</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="14">
				<source>Warunkami udzielania kredytu ratalnego LUKAS Banku.</source>
				<target>Podmínkami poskytování spotřebitelského úvěru v bance LUKAS Bank.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="15">
				<source>Oświadczam, że zapoznałem/am się z informacja o warunkach i sposobie udzielania kredytu ratalnego LUKAS Banku.</source>
				<target>Prohlašuje, že jsem se obeznámil/a s podmínkami a způsobem poskytování spotřebitelského úvěru v bance LUKAS Bank.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="16">
				<source>Po wybraniu przycisku</source>
				<target>Po stlačení tlačítka</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="17">
				<source>"Wypełnij wniosek"</source>
				<target>"Vyplňte žádost"</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="18">
				<source>zostaniesz przeniesiony/na do serwisu LUKAS Bank SA.</source>
				<target>a budete pak přesměrován/a do servisu banky LUKAS Bank SA.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="19">
				<source>Jest to równoznaczne z wyrażeniem zgody na przetwarzanie danych osobowych przez LUKAS Bank SA.</source>
				<target>Je to rovnocenné s vyjádřením souhlasu s přechováváním osobních údajů bankou LUKAS Bank SA.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="20">
				<source>Zgodnie z art. 24 Ustawy o ochronie danych osobowych z dnia 29 sierpnia 1997 r Twoje dane będą przetwarzane przez LUKAS Bank w celu realizacji umowy kredytu oraz należytego jej wykonania.</source>
				<target>V souladu s čl. 24 Zákona o ochraně osobních údajů z dne 29. srpna 1997 budou Vaše osobní údaje zpracované bankou LUKAS Bank na účely spojené s realizací smlouvy o poskytnutí spotřebitelského úvěru a s jeho patřičnou obsluhou.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="21">
				<source>Podanie danych ma charakter dobrowolny i przysługuje Ci prawo wglądu do tych danych oraz ich poprawiania.</source>
				<target>Poskytnutí osobních údajů má charakter dobrovolný a máte právo neomezeného přístupu k těmto údajům stejně jako k jejich změně nebo opravě.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="22">
				<source>Administratorem danych osobowych jest LUKAS Bank SA z siedzibą we Wrocławiu, Pl. Orląt Lwowski 1.</source>
				<target>Správcem osobních údajů je LUKAS Bank SA se sídlem ve Wroclawi,  nám. Orląt Lwowskich 1. </target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="23">
				<source>Informacje przesyłane do LUKAS Banku S.A. są chronione protokołem SSL.</source>
				<target>Informace odesílané do banky LUKAS Bank S.A. jsou šifrované pomocí protokolu SSL.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="24">
				<source>Upewnij się, że jesteś na bezpiecznej stronie LUKAS Banku, sprawdź czy adres strony zaczyna się od https:// i czy w dolnym pasku stanu przeglądarki jest ikona kłódki.</source>
				<target>Přesvědčte se, že se nacházíte na bezpečné stránce banky LUKAS Bank. Zkontrolujte, zda se adresa strany začíná znaky https://, a zda se na dolním stavovém řádku Vašeho prohlížeče nachází ikona visacího zámku.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="25">
				<source>Dane, które wpiszesz na kolejnych ekranach, są szyfrowane i chronione.</source>
				<target>Údaje, které v jednotlivých oknech zadáte, jsou šifrovány a chráněny.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="26">
				<source>Aby złożyć wniosek o kredyt zapoznaj się z</source>
				<target>Pro podání žádosti o úvěr se seznam s</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="27">
				<source>Warunkami udzielania kredytu ratalnego Credit Agricole Bank Polska</source>
				<target></target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="28">
				<source>Oświadczam, że zapoznałem/am się z informacją o warunkach i sposobie udzielania kredytu ratalnego Credit Agricole Bank Polska</source>
				<target>Prohlašuji, že jsem se seznámil/a s informací o podmínkách a způsobu poskytování splátkového úvěru společnosti Credit Agricole Bank Polsko</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="29">
				<source>Do wypełnienia wniosku potrzebne będą dane z Twojego dowodu osobistego, a także informacje dotyczące miejsca i formy zatrudnienia oraz wysokości uzyskiwanego dochodu.</source>
				<target>Pro vyplnění žádosti jsou potřebné údaje z tvého občanského průkazu, a rovněž informace týkající se místa a formy zaměstnání a výše tvého příjmu.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="30">
				<source>Jeżeli do decyzji kredytowej potrzebne będą dodatkowe informacje, poinformuje Cię o tym przedstawiciel Banku.</source>
				<target>Pokud budou pro rozhodnutí o úvěru potřebné další informace, oznámí ti to zástupce Banky.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="31">
				<source>zostaniesz przeniesiony/na na bezpieczne strony Credit Agricole Bank Polska S.A., wszystkie informacje przesyłane do Banku są chronione protokołem SSL.</source>
				<target>budeš přesměrován/a na bezpečné strany společnosti Credit Agricole Bank Polsko S. A., všechny informace zasílané do Banky jsou chráněny protokolem SSL.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="32">
				<source>Przejście na stronę Wniosku jest równoznaczne z wyrażeniem zgody na przetwarzanie danych osobowych przez Credit Agricole Bank Polska S.A.</source>
				<target>Přechod na stranu Žádosti současně znamená vydání souhlasu ke zpracování osobních údajů společností Credit Agricole Bank Polsko S. A.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="33">
				<source>Zgodnie z art. 24 Ustawy o ochronie danych osobowych z dnia 29 sierpnia 1997 r. Twoje dane będą przetwarzane przez Credit Agricole Bank Polska S.A. w celu realizacji umowy kredytu oraz należytego jej wykonania.</source>
				<target></target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="34">
				<source>Administratorem danych osobowych jest Credit Agricole Bank Polska S.A. z siedzibą we Wrocławiu, Pl. Orląt Lwowskich 1.</source>
				<target></target>
			</trans-unit>
		</body>
	</file>
</xliff>