<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff version="1.0">
	<file orginal="global" source-language="pl_PL" target-language="fr" datatype="plaintext" date="2012-07-02T03:01:11Z">
		<body>
			<trans-unit id="1">
				<source>Płatność</source>
				<target>Paiement</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="2">
				<source>Dziękujemy za dokonanie płatności.</source>
				<target>Merci pour le paiement.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="3">
				<source>Płatność nie została zrealizowana.</source>
				<target>Le paiement n’a pas été effectué.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="4">
				<source>Płatność została błędnie skonfigurowana.</source>
				<target>Le paiement a été configuré incorrectement</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="5">
				<source>Zakupy w systemie ratalnym LUKAS Raty dostępne są od 500zł do 10000zł wartości całego zamówienia.</source>
				<target>Les achats à tempérament dans le cadre du système LUKAS Raty sont disponibles à partir de 500 PLN jusqu’à 10000 PLN du prix de la commande entière.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="6">
				<source>Proszę zaznaczyć opcję: 'Oświadczam, że zapoznałem/am się z informacja o warunkach i sposobie udzielania kredytu ratalnego LUKAS Banku'</source>
				<target>Veuillez cocher la case : ‘Je déclare avoir lu les informations sur les conditions et les modalités du crédit à tempérament offert par LUKAS Bank’</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="7">
				<source>Aby złożyć wniosek o kredyt ratalny w systemie LUKAS Bank przeczytaj poniższe oświadczenie:</source>
				<target>Afin de soumettre votre demande de crédit à tempérament dans le cadre du système LUKAS Bank, veuillez lire la déclaration suivante :</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="8">
				<source>Wybrana została przez Ciebie forma płatności LUKAS Raty.</source>
				<target>Vous avez choisi de payer par LUKAS Raty.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="9">
				<source>Do wypełnienia wniosku o kredyt ratalny LUKAS Banku niezbędne będą informacje zawarte w dowodzie osobistym.</source>
				<target>Pour remplir votre demande de crédit à tempérament auprès de LUKAS Bank, vous aurez besoin d’informations figurant sur votre carte d’identité.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="10">
				<source>Konieczne jest także podanie informacji o miejscu zatrudnienia, formie zatrudnienia (umowa o pracę, nr renty lub emerytury, inne), wysokości dochodu.</source>
				<target>Il sera également nécessaire de saisir l’information sur le lieu et la forme de votre emploi (contrat de travail, no de pension ou de retraite, autres) ainsi que le montant de votre revenu.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="11">
				<source>LUKAS może wymagać od Ciebie dodatkowych informacji, poza tymi, które zawarte zostaną w wysłanym przez Ciebie wniosku.</source>
				<target>LUKAS peut vous demander de fournir des informations additionnelles par rapport à celles figurant dans votre demande.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="12">
				<source>Jeżeli wystąpi taka konieczność zostaniesz o tym poinformowany w trakcie kontaktu z przedstawicielem LUKAS Banku.</source>
				<target>Le cas échéant, vous en serez informé(e) dans le cadre de vos contacts avec le représentant de LUKAS Bank.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="13">
				<source>Przed wypełnieniem wniosku o kredyt ratalny LUKAS Banku zapoznaj się z</source>
				<target>Avant de remplir votre demande de crédit à tempérament auprès de LUKAS Bank, veuillez lire les</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="14">
				<source>Warunkami udzielania kredytu ratalnego LUKAS Banku.</source>
				<target>Conditions de crédit à tempérament offert par LUKAS Bank.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="15">
				<source>Oświadczam, że zapoznałem/am się z informacja o warunkach i sposobie udzielania kredytu ratalnego LUKAS Banku.</source>
				<target>Je déclare avoir lu les informations sur les conditions et les modalités du crédit à tempérament offert par LUKAS Bank.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="16">
				<source>Po wybraniu przycisku</source>
				<target>Après avoir cliqué le bouton</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="17">
				<source>"Wypełnij wniosek"</source>
				<target>"Remplissez la demande"</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="18">
				<source>zostaniesz przeniesiony/na do serwisu LUKAS Bank SA.</source>
				<target>vous serez redirigé(e) vers le site de LUKAS Bank SA.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="19">
				<source>Jest to równoznaczne z wyrażeniem zgody na przetwarzanie danych osobowych przez LUKAS Bank SA.</source>
				<target>Cela vaut l’acceptation du traitement de vos données personnelles par LUKAS Bank SA.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="20">
				<source>Zgodnie z art. 24 Ustawy o ochronie danych osobowych z dnia 29 sierpnia 1997 r Twoje dane będą przetwarzane przez LUKAS Bank w celu realizacji umowy kredytu oraz należytego jej wykonania.</source>
				<target>Conformément à l’article 24 de la Loi sur la protection des données personnelles du 29 août 1997, vos données seront traitées par LUKAS Bank en vue de réaliser le contrat de crédit et d’assurer son exécution.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="21">
				<source>Podanie danych ma charakter dobrowolny i przysługuje Ci prawo wglądu do tych danych oraz ich poprawiania.</source>
				<target>La saisie de vos données est volontaire. Vous avez le droit de parcourir et de corriger vos données.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="22">
				<source>Administratorem danych osobowych jest LUKAS Bank SA z siedzibą we Wrocławiu, Pl. Orląt Lwowski 1.</source>
				<target>Vos données personnelles sont administrées par LUKAS Bank S.A. ayant son siège social à Wrocław, Pl. Orląt Lwowskich 1.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="23">
				<source>Informacje przesyłane do LUKAS Banku S.A. są chronione protokołem SSL.</source>
				<target>Les informations envoyées à LUKAS Bank S.A. sont protégées par le protocole SSL.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="24">
				<source>Upewnij się, że jesteś na bezpiecznej stronie LUKAS Banku, sprawdź czy adres strony zaczyna się od https:// i czy w dolnym pasku stanu przeglądarki jest ikona kłódki.</source>
				<target>Assurez-vous d’être sur la page sécurisée de LUKAS Bank. Vérifiez si l’adresse de la page commence par https:// et si l’icône de cadenas est affichée dans la barre d’état inférieure de votre navigateur.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="25">
				<source>Dane, które wpiszesz na kolejnych ekranach, są szyfrowane i chronione.</source>
				<target>Les données que vous allez saisir sur écrans suivants sont chiffrées et protégées.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="26">
				<source>Aby złożyć wniosek o kredyt zapoznaj się z</source>
				<target>Pour déposer une demande de prêt se référer à</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="27">
				<source>Warunkami udzielania kredytu ratalnego Credit Agricole Bank Polska</source>
				<target></target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="28">
				<source>Oświadczam, że zapoznałem/am się z informacją o warunkach i sposobie udzielania kredytu ratalnego Credit Agricole Bank Polska</source>
				<target>Je déclare avoir lu les informations sur les conditions et les modalités d'octroi du prêt à la consommation par Crédit Agricole Bank Polska</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="29">
				<source>Do wypełnienia wniosku potrzebne będą dane z Twojego dowodu osobistego, a także informacje dotyczące miejsca i formy zatrudnienia oraz wysokości uzyskiwanego dochodu.</source>
				<target>Pour compléter votre demande, veuillez nous fournir les données de votre carte d'identité ainsi que les informations sur votre lieu et votre contrat de travail en précisant également le montant de vos revenus.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="30">
				<source>Jeżeli do decyzji kredytowej potrzebne będą dodatkowe informacje, poinformuje Cię o tym przedstawiciel Banku.</source>
				<target>Le cas échéant, un conseiller de la Banque vous contactera pour tout information complémentaire nécessaire à l'octroi du prêt.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="31">
				<source>zostaniesz przeniesiony/na na bezpieczne strony Credit Agricole Bank Polska S.A., wszystkie informacje przesyłane do Banku są chronione protokołem SSL.</source>
				<target>vous allez être redirigé vers le site sécurisé du Crédit Agricole Bank Polska S.A., toutes les informations envoyées à la Banque sont protégées par le protocole SSL.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="32">
				<source>Przejście na stronę Wniosku jest równoznaczne z wyrażeniem zgody na przetwarzanie danych osobowych przez Credit Agricole Bank Polska S.A.</source>
				<target>En allant sur le site de la Demande, vous consentez au traitement des données personnelles par Crédit Agricole Bank Polska S.A.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="33">
				<source>Zgodnie z art. 24 Ustawy o ochronie danych osobowych z dnia 29 sierpnia 1997 r. Twoje dane będą przetwarzane przez Credit Agricole Bank Polska S.A. w celu realizacji umowy kredytu oraz należytego jej wykonania.</source>
				<target></target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="34">
				<source>Administratorem danych osobowych jest Credit Agricole Bank Polska S.A. z siedzibą we Wrocławiu, Pl. Orląt Lwowskich 1.</source>
				<target></target>
			</trans-unit>
		</body>
	</file>
</xliff>