<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff version="1.0">
	<file orginal="global" source-language="pl_PL" target-language="ru" datatype="plaintext" date="2012-07-02T03:01:31Z">
		<body>
			<trans-unit id="1">
				<source>Płatność</source>
				<target>Оплата</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="2">
				<source>Dziękujemy za dokonanie płatności.</source>
				<target>Благодарим за выполнение оплаты.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="3">
				<source>Płatność nie została zrealizowana.</source>
				<target>Платеж не выполнен.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="4">
				<source>Płatność została błędnie skonfigurowana.</source>
				<target>Выбраны неверные параметры оплаты.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="5">
				<source>Zakupy w systemie ratalnym LUKAS Raty dostępne są od 500zł do 10000zł wartości całego zamówienia.</source>
				<target>Покупки в системе кредитов в рассрочку LUKAS: предлагаются варианты с суммой взноса от 500 до 10000 зл. стоимости всего заказа.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="6">
				<source>Proszę zaznaczyć opcję: 'Oświadczam, że zapoznałem/am się z informacja o warunkach i sposobie udzielania kredytu ratalnego LUKAS Banku'</source>
				<target>Укажите опцию: «Я ознакомился/лась с информацией об условиях и способе получения кредита на покупку в рассрочку LUKAS-банка»</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="7">
				<source>Aby złożyć wniosek o kredyt ratalny w systemie LUKAS Bank przeczytaj poniższe oświadczenie:</source>
				<target>Чтобы подать заявку на кредит на покупку в рассрочку в системе LUKAS-банка, прочитайте следующее заявление:</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="8">
				<source>Wybrana została przez Ciebie forma płatności LUKAS Raty.</source>
				<target>Вы выбрали форму оплаты LUKAS Raty.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="9">
				<source>Do wypełnienia wniosku o kredyt ratalny LUKAS Banku niezbędne będą informacje zawarte w dowodzie osobistym.</source>
				<target>Чтобы заполнить заявку на кредит на покупку в рассрочку LUKAS-банка, необходимо будет указать данные, приведенные в паспорте.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="10">
				<source>Konieczne jest także podanie informacji o miejscu zatrudnienia, formie zatrudnienia (umowa o pracę, nr renty lub emerytury, inne), wysokości dochodu.</source>
				<target>Необходимо также указать информацию о месте работе, форме занятости (трудовой договор, пенсионный номер и т. д.) и размере доходов.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="11">
				<source>LUKAS może wymagać od Ciebie dodatkowych informacji, poza tymi, które zawarte zostaną w wysłanym przez Ciebie wniosku.</source>
				<target>LUKAS может потребовать от вас дополнительную информацию, кроме указанной вами в отправленной заявке.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="12">
				<source>Jeżeli wystąpi taka konieczność zostaniesz o tym poinformowany w trakcie kontaktu z przedstawicielem LUKAS Banku.</source>
				<target>В случае необходимости вам сообщат о ней в ходе контактов с представителем LUKAS-банка.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="13">
				<source>Przed wypełnieniem wniosku o kredyt ratalny LUKAS Banku zapoznaj się z</source>
				<target>Перед заполнением заявки на кредит на покупку в рассрочку в LUKAS-банке ознакомьтесь с</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="14">
				<source>Warunkami udzielania kredytu ratalnego LUKAS Banku.</source>
				<target>Условиями предоставления кредита на покупку в рассрочку LUKAS-банка.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="15">
				<source>Oświadczam, że zapoznałem/am się z informacja o warunkach i sposobie udzielania kredytu ratalnego LUKAS Banku.</source>
				<target>Я ознакомился/лась с информацией об условиях и способе получения кредита на покупку в рассрочку LUKAS-банка.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="16">
				<source>Po wybraniu przycisku</source>
				<target>После выбора кнопки</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="17">
				<source>"Wypełnij wniosek"</source>
				<target>"Заполнить заявку"</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="18">
				<source>zostaniesz przeniesiony/na do serwisu LUKAS Bank SA.</source>
				<target>Вы будете перенаправлены к сервису LUKAS Bank SA.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="19">
				<source>Jest to równoznaczne z wyrażeniem zgody na przetwarzanie danych osobowych przez LUKAS Bank SA.</source>
				<target>Это равнозначно согласию на обработку личных данных LUKAS Bank SA.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="20">
				<source>Zgodnie z art. 24 Ustawy o ochronie danych osobowych z dnia 29 sierpnia 1997 r Twoje dane będą przetwarzane przez LUKAS Bank w celu realizacji umowy kredytu oraz należytego jej wykonania.</source>
				<target>Согласно ст. 24 Закона об охране личных данных от 29 августа 1997 г., ваши данные будут использованы LUKAS-банком для реализации договора о кредите и его надлежащего исполнения.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="21">
				<source>Podanie danych ma charakter dobrowolny i przysługuje Ci prawo wglądu do tych danych oraz ich poprawiania.</source>
				<target>Передача данных является добровольной, и за вами остается право просматривать и исправлять эти данные.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="22">
				<source>Administratorem danych osobowych jest LUKAS Bank SA z siedzibą we Wrocławiu, Pl. Orląt Lwowski 1.</source>
				<target>Администратором личных данных является LUKAS Bank SA, зарегистрированный по адресу: Wrocław, Pl. Orląt Lwowski 1.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="23">
				<source>Informacje przesyłane do LUKAS Banku S.A. są chronione protokołem SSL.</source>
				<target>Информация, пересылаемая в LUKAS Bank S.A., защищается протоколом SSL.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="24">
				<source>Upewnij się, że jesteś na bezpiecznej stronie LUKAS Banku, sprawdź czy adres strony zaczyna się od https:// i czy w dolnym pasku stanu przeglądarki jest ikona kłódki.</source>
				<target>Убедитесь, что вы находитесь на безопасном Интернет-сайте LUKAS-банка, проверьте, что адрес сайта начинается с https://, а в нижней полоске браузера виден символ висячего замка.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="25">
				<source>Dane, które wpiszesz na kolejnych ekranach, są szyfrowane i chronione.</source>
				<target>Данные, которые введите на следующих экранах, шифруются и защищаются.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="26">
				<source>Aby złożyć wniosek o kredyt zapoznaj się z</source>
				<target>Чтобы подать заявку на кредит, ознакомьтесь с</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="27">
				<source>Warunkami udzielania kredytu ratalnego Credit Agricole Bank Polska</source>
				<target></target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="28">
				<source>Oświadczam, że zapoznałem/am się z informacją o warunkach i sposobie udzielania kredytu ratalnego Credit Agricole Bank Polska</source>
				<target>Я подтверждаю, что ознакомлен(а) с информацией об условиях и способе получения кредита на покупку в рассрочку банка Credit Agricole Bank Polska.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="29">
				<source>Do wypełnienia wniosku potrzebne będą dane z Twojego dowodu osobistego, a także informacje dotyczące miejsca i formy zatrudnienia oraz wysokości uzyskiwanego dochodu.</source>
				<target>Для заполнения заявки потребуются данные вашего паспорта, а также информация о месте и форме занятости и размере получаемого дохода.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="30">
				<source>Jeżeli do decyzji kredytowej potrzebne będą dodatkowe informacje, poinformuje Cię o tym przedstawiciel Banku.</source>
				<target>Если для решения о предоставлении кредита потребуется дополнительная информация, представитель Банка сообщит вам об этом.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="31">
				<source>zostaniesz przeniesiony/na na bezpieczne strony Credit Agricole Bank Polska S.A., wszystkie informacje przesyłane do Banku są chronione protokołem SSL.</source>
				<target>Вы автоматически перейдете на безопасный сайт Credit Agricole Bank Polska S.A., вся информация, отправляемая в Банк, защищается протоколом SSL.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="32">
				<source>Przejście na stronę Wniosku jest równoznaczne z wyrażeniem zgody na przetwarzanie danych osobowych przez Credit Agricole Bank Polska S.A.</source>
				<target>Переход на страницу Заявки равносилен выражению согласия на обработку данных банком Credit Agricole Bank Polska S.A.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="33">
				<source>Zgodnie z art. 24 Ustawy o ochronie danych osobowych z dnia 29 sierpnia 1997 r. Twoje dane będą przetwarzane przez Credit Agricole Bank Polska S.A. w celu realizacji umowy kredytu oraz należytego jej wykonania.</source>
				<target></target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="34">
				<source>Administratorem danych osobowych jest Credit Agricole Bank Polska S.A. z siedzibą we Wrocławiu, Pl. Orląt Lwowskich 1.</source>
				<target></target>
			</trans-unit>
		</body>
	</file>
</xliff>