<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff version="1.0">
	<file orginal="global" source-language="pl_PL" target-language="no" datatype="plaintext" date="2012-08-30T03:28:32Z">
		<body>
			<trans-unit id="1">
				<source>Płatność</source>
				<target>Betaling</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="2">
				<source>Dziękujemy za dokonanie płatności.</source>
				<target>Takk for betalingen.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="3">
				<source>Płatność nie została zrealizowana.</source>
				<target>Betalingen ble ikke utført.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="4">
				<source>Płatność została błędnie skonfigurowana.</source>
				<target>Betalingen ble feilkonfigurert.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="5">
				<source>Zakupy w systemie ratalnym LUKAS Raty dostępne są od 500zł do 10000zł wartości całego zamówienia.</source>
				<target>Shopping med LUKAS avdragssystem er tilgjengelig for ordrer fra PLN 500 til 10000 totalt.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="6">
				<source>Proszę zaznaczyć opcję: 'Oświadczam, że zapoznałem/am się z informacja o warunkach i sposobie udzielania kredytu ratalnego LUKAS Banku'</source>
				<target>Velg et alternativ: «Jeg bekrefter at jeg har lest informasjon om betingelser og fremgangsmåte gjeldende for LUKAS Banks avdragslån.»</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="7">
				<source>Aby złożyć wniosek o kredyt ratalny w systemie LUKAS Bank przeczytaj poniższe oświadczenie:</source>
				<target>Les følgende erklæring for å søke om avdragslån i LUKAS Bank:</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="8">
				<source>Wybrana została przez Ciebie forma płatności LUKAS Raty.</source>
				<target>Du har valgt betalingsmåte for  LUKAS avdragssystemet.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="9">
				<source>Do wypełnienia wniosku o kredyt ratalny LUKAS Banku niezbędne będą informacje zawarte w dowodzie osobistym.</source>
				<target>For å fylle ut søknaden for avdragslån trenger du informasjon fra din legitimasjon.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="10">
				<source>Konieczne jest także podanie informacji o miejscu zatrudnienia, formie zatrudnienia (umowa o pracę, nr renty lub emerytury, inne), wysokości dochodu.</source>
				<target>Du må også oppgi opplysninger om arbeidssted, ansettelsesform (arbeidsavtale, pensjon osv.) og inntekt.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="11">
				<source>LUKAS może wymagać od Ciebie dodatkowych informacji, poza tymi, które zawarte zostaną w wysłanym przez Ciebie wniosku.</source>
				<target>LUKAS kan kreve ytterligere opplysninger, bortsett fra de som du inkluderer i søknaden.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="12">
				<source>Jeżeli wystąpi taka konieczność zostaniesz o tym poinformowany w trakcie kontaktu z przedstawicielem LUKAS Banku.</source>
				<target>LUKAS Banks representant skal informere deg om et slikt behov hvis det er nødvendig.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="13">
				<source>Przed wypełnieniem wniosku o kredyt ratalny LUKAS Banku zapoznaj się z</source>
				<target>Før du fyller ut søknaden, les</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="14">
				<source>Warunkami udzielania kredytu ratalnego LUKAS Banku.</source>
				<target>Betingelser for LUKAS Banks avdragslån.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="15">
				<source>Oświadczam, że zapoznałem/am się z informacja o warunkach i sposobie udzielania kredytu ratalnego LUKAS Banku.</source>
				<target>Jeg bekrefter at jeg har lest informasjon om betingelser og fremgangsmåte gjeldende for LUKAS Banks avdragslån.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="16">
				<source>Po wybraniu przycisku</source>
				<target>Når du klikker på</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="17">
				<source>"Wypełnij wniosek"</source>
				<target>«Fyll ut søknaden»</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="18">
				<source>zostaniesz przeniesiony/na do serwisu LUKAS Bank SA.</source>
				<target>skal du flyttes til LUKAS Bank Sas nettsted.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="19">
				<source>Jest to równoznaczne z wyrażeniem zgody na przetwarzanie danych osobowych przez LUKAS Bank SA.</source>
				<target>Dette bekrefter din samtykke til behandling av personopplysninger av LUKAS Bank SA.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="20">
				<source>Zgodnie z art. 24 Ustawy o ochronie danych osobowych z dnia 29 sierpnia 1997 r Twoje dane będą przetwarzane przez LUKAS Bank w celu realizacji umowy kredytu oraz należytego jej wykonania.</source>
				<target>I samsvar med artikkel 24 i personopplysningsloven av 29. august 1997 skal dine data behandles av LUKAS Bank for å opprette og gjennomføre kredittavtalen.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="21">
				<source>Podanie danych ma charakter dobrowolny i przysługuje Ci prawo wglądu do tych danych oraz ich poprawiania.</source>
				<target>Du oppgir opplysningene frivillig og du har rett til innsyn i og retting av data.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="22">
				<source>Administratorem danych osobowych jest LUKAS Bank SA z siedzibą we Wrocławiu, Pl. Orląt Lwowski 1.</source>
				<target>Administratoren av personopplysningene er LUKAS Bank SA med hovedkontor i Wrocław, Pl. Orląt Lwowskich 1.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="23">
				<source>Informacje przesyłane do LUKAS Banku S.A. są chronione protokołem SSL.</source>
				<target>Opplysninger som sendes til LUKAS Bank SA er beskyttet med SSL-protokoll.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="24">
				<source>Upewnij się, że jesteś na bezpiecznej stronie LUKAS Banku, sprawdź czy adres strony zaczyna się od https:// i czy w dolnym pasku stanu przeglądarki jest ikona kłódki.</source>
				<target>Sjekk om du er på LUKAS Banks sikre sikker nettside, om adressen begynner med https://, og at det er hengelås-ikonet på bunnlinjen i nettleseren.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="25">
				<source>Dane, które wpiszesz na kolejnych ekranach, są szyfrowane i chronione.</source>
				<target>Dataene som du oppgir på følgende skjermer er kryptert og beskyttet.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="26">
				<source>Aby złożyć wniosek o kredyt zapoznaj się z</source>
				<target>For å søke om avdragslån, les</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="27">
				<source>Warunkami udzielania kredytu ratalnego Credit Agricole Bank Polska</source>
				<target>Betingelser for Credit Agricole Bank Polska avdragslån.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="28">
				<source>Oświadczam, że zapoznałem/am się z informacją o warunkach i sposobie udzielania kredytu ratalnego Credit Agricole Bank Polska</source>
				<target>Jeg bekrefter at jeg har lest informasjon om betingelser og fremgangsmåte gjeldende for avdragslån fra Credit Agricole Bank Polska</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="29">
				<source>Do wypełnienia wniosku potrzebne będą dane z Twojego dowodu osobistego, a także informacje dotyczące miejsca i formy zatrudnienia oraz wysokości uzyskiwanego dochodu.</source>
				<target>For å fylle ut søknaden for avdragslån trenger du informasjon fra din legitimasjon og opplysninger om arbeidssted, ansettelsesform samt inntekt.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="30">
				<source>Jeżeli do decyzji kredytowej potrzebne będą dodatkowe informacje, poinformuje Cię o tym przedstawiciel Banku.</source>
				<target>Dersom ytterligere opplysninger er nødvendige for saksbehandlingen, skal bankens representant gi deg beskjed om dette.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="31">
				<source>zostaniesz przeniesiony/na na bezpieczne strony Credit Agricole Bank Polska S.A., wszystkie informacje przesyłane do Banku są chronione protokołem SSL.</source>
				<target>skal du flyttes til sikker nettside av Credit Agricole Bank Polska SA; alle opplysninger som sendes til banken er beskyttet med SSL-protokoll.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="32">
				<source>Przejście na stronę Wniosku jest równoznaczne z wyrażeniem zgody na przetwarzanie danych osobowych przez Credit Agricole Bank Polska S.A.</source>
				<target>Når du går over til søknadsskjemaet, bekrefter dette din samtykke til behandling av personopplysninger av Credit Agricole Bank Polska S.A.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="33">
				<source>Zgodnie z art. 24 Ustawy o ochronie danych osobowych z dnia 29 sierpnia 1997 r. Twoje dane będą przetwarzane przez Credit Agricole Bank Polska S.A. w celu realizacji umowy kredytu oraz należytego jej wykonania.</source>
				<target>I samsvar med artikkel 24 i personopplysningsloven av 29. august 1997. Dine data skal behandles av Credit Agricole Bank Polska S.A.  for å opprette og gjennomføre kredittavtalen.</target>
			</trans-unit>
			<trans-unit id="34">
				<source>Administratorem danych osobowych jest Credit Agricole Bank Polska S.A. z siedzibą we Wrocławiu, Pl. Orląt Lwowskich 1.</source>
				<target>Administratoren av personopplysningene er Credit Agricole Bank Polska S.A. med hovedkontor i Wrocław, Pl. Orląt Lwowskich 1.</target>
			</trans-unit>
		</body>
	</file>
</xliff>